LIKIN 巴打入一入嚟

有個叫’高b哥‘既youtube channel 偷哂幾乎所有香港政治評論既片播

Youtube channel’高B哥‘偷哂所有論政channel既片嚟播，仲搞到‘港燦會館‘被cut廣告

你應該識泛民既人
叫佢哋report哩個channel侵權？

唔識喎,

成日睇網台/聽網台 算唔算識 ?

最近身體力行遊行集會密咗,

因為真係覺得好大劑.

不過聽到你咁講,

下次遊行集會見到網台啲人既話會講聲佢哋聽.

講問邊幾個網台受影響 ?

個個台都有
老燒、趙博、吳明德⋯⋯⋯
不過睇清楚又唔係照抄
剪人一部分片再評論人哋講成點咁